[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2454)

2:1

21

Slow

炸完到對家？

買反cup未

開掛

似cup

入球大派錢

主頂住

點解你咁快

2.5b cashedddd

仆街禁緊下一隊入球
佢入左買唔到

反cup15倍

大波易到

CUP啦阿特

走盤plz

快d cup補左飛羊仲多

誤中

我禁緊佢入左波

我買17

買左17倍cup 快啲同我cup

開波前屌左個和其他 有冇機

有 lm

Cup

屌你老母求你追和反cup

負皮

琴日阿狗車狗派錢

法蘭迪保亞你條仆街識唔撚識教波

幫gel 艾加領先兩球都俾對家cup啦 阿特隨時cup到

入波唔好刷角

阿特追和 一世球迷

陣啲/今晚啲場 有冇心水

針到喊出來

阿O仔下場要喵叫 識買了

有無人知卡達斯果場做咩仲未派？

依家唔撚想買

阿特班波點輸 係未上電姐

個個諗住車會hea 仲要回飛 呃撚哂
事前講左車狗求其入兩粒其實唔難

休息下先

又無即場仲要盃賽 正常都兩三個鐘後啦 第一日賭咩bro

最快都2點架啦等下啦

今晚兩點有場100%ball

一陣澳假同日假 有冇手足幫手
最後500 早場針左3k

2.5b gel

成班好似未訓醒咁

收到

米蘭 愛滋佬 輕鬆

之後呢場又呃人星期日英聯盃買佢 上次打曼 咪吸左堆人買車

AC

大佬 今晚有咩心水 跟實你

想G

今日會反底 跟O仔channel

好. gun. 希望捱到月尾出糧

亞大聯出晒名反cup王
半場輸一粒
全場2-4

今次唔貪，買大波算

下 休息下先啦巴打

半場買佢win先

美職隊..此一時彼一時
睇定啲好

反還反 分析下今晚先啦

水手對貓叫
好有廢鬥廢feel

你好似專jer住輸緊錢既手足買 屌你?

假波四寶

澳職無降班 中意點踢都得

玩還玩唔好allin
btw呢幾日d榜尾好惡 睇定D先落

水手讓人

如果喵叫冇阿當可以試水手

得嘅
我可以生命值硬接
日日食包
順便當減下肥

老母就來生日
留咗啲錢買佢份禮物 (呢啲錢老閪都唔會用)
但想再買靚啲 用自己另外啲錢搏一搏

希望成功

唔係jer 真心覺得你準 反水黎講 relax

呢幾日啲場好恐怖 咩都有可能

買自己心水對家ok

半主加角細

有無10.5b 同路

有一種仲黑嘅人係 下場會跟O仔對家 然後再秒針多一場

咁手緊仲賭乜鬼

沉晚賓菲加應該死唔少人 肯定你又有要啦

主客

淨係買兩場馬模 巴迪

幾多倍？

越窮越見鬼。 唔甘心呢

今晚再試試手風

可唔可以唔好見到深盤就買下

屌你啦 我不嬲買上盤 歐聯歐霸驚撚左佢 咪下盤點知佢開上盤

支持 幾日前都買左份禮物比媽子做生日禮物

邊場

亞特蘭大

Same road

你同反熱大將軍係咪同一個黎

on9我廠咁撚勁你都買對家

唔係啦

阿特反cup集氣

勁佢老母呀 聯賽繼續賣分啦

阿妓一贏波啲角細好GEL到

有冇手足有 角球提示apps an機用90°成日唔識響

好醒目咁預測車又逼宮過兩日又打盃賽要留力

好威威呀

威過D馬後炮少少囉

神奇更衣室

等9.5大入貨等埋我先開車

11.5b -7

出tg gp唔該 跟！

你一係就cup左佢 贏得仲多

又角細呀

冰角完場

買角大輸死人

贏就係贏 俾啲自信
2&b

刷到佢天昏地暗

今季點買得落你呀 阿特仔

阿特唔洗你cup..追和就夠叻仔

31

3:1

屌

3111111111111

正

角大已死

10.5b jump得

3:1 仲追唔追角大

事前唔係尻up尻估? 買中左又要攞彩?

屌你老母阿特

阿特咁廢咖咩

大波派錢

屌你阿特仔

入一球水人落飛就畀人入

4.5大都買唔切 就入左

入波就夠 咪撚刷角

呀特後防好廢

反cup 15倍

有無希雷手足 叫一叫

31完場

小禁區推 比左個自由球
咁就入左

3:3 ok?

多謝支持。 我今晚會加油。

大家都羊多啲

阿特真係搞笑

唉你地同傻閪m狗同路真係唔好彩

廢撚到

一係就cup 唔好和

等41再買反CUP啦

啊？ 有tg gp? can john?

51再買

和波夠啦

6c

布雷阿特-4c
刷爆佢呀

如果3 1。 阿特有時都追到嘅 80前和唔到就難了

去完廁所變左31

-4c

屌 咪撚刷啦

Gchi

呢場爽就爽在佢個盤夠高水

和咗先 唔好咁貪心

3-3叫爆區

61再買, 過百倍

紫蛇又極限屌球 可摸耳叫到cup 唔想和

Dodo講黎聽下點解睇好主

9.5s

比多個我10.5s走啦

入波未
多手入左5/5.5大

美識通常80分鐘先開始

客隊個龍門 係咪以後英超個guzan 阿士東維拉果個

所以咪話你醒目

57分鐘就叫春...咁你買咩嘢大

-4c
刷呀刷呀刷呀刷呀！！！！

兩場早波都係賭左=無賭
兩場都係輸盤嬴大波
等下午再發力

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s

大阪櫻花 定 神戶勝利船？

得啦 贏錢串d

3比3扮狗吠

馬會推介客
我就買主!

因為我見對上幾場中美盃
不論讓人定受讓都有主場加成
加上佢主場入到波 覺得係主FG
不過你知我出channel fg會中風 所以買盤等補飛
仲有馬會個客盤熱到熔岩都唔肯轉讓人
好多人見落飛就會跟 諗住客隊坐和主贏
1.65-1.70 呢個賠率平手真係唔係幾多開得出
仲有一樣係 我見好多大蛇都出客
我最憎大船 所以揀左主 係咪好on9呢啲分析

其實你估得幾岩 本來應該1:0
係唔知點解最後兩條友搞咁多野姐

有種4:1 我即刻去入錢

9.5出現了
等高水

係

坐和望贏*

2x1 2.5b

阿記Ng!?!

9.5高水已入

1.65-1.7開唔出呢個真 但前果幾場有加成笑左

-4c刷角呀喂
希雷阿特刷呀！！！！

支持

今朝個場 仲有琴日tiger個場都係

半主 買得過？

水手對過貓叫咁多次, 贏都冇贏過,
貓叫受讓真係好似好荀

阿特快刷角反cup

主入多球

死左啦

72前 阿特都入唔到 可以收皮

亞特蘭大聯

主ng

上面有好多人迷信80分鐘後美職隊先見真章

主係咁撲。

8.5出現

3:2 啦

澳職就係。 美職隊相反會放棄

71分鍾
2-3
79分3-3

88分3-4

阿特 啲人係咁受傷

41 ok?

ok 批准

咪刷

7c

ok

-3c
希雷阿特刷呀！！！

-3c

俾力刷

快比多角我走

空撚晒頂出界

細頂住，練心ing

主係咁撲。 祝羊

72啦。阿特！

屌你呢啲正宗名牌毒藥黎，等陣神戶分分鐘都係咁

快刷3c

睇清楚今場平手盤點開 玩下晝兩場好過啦
仲嗌

取消關注

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s
亞特9.5b

希雷阿特刷多3c plz!!!

c

對沖

-2c
繼續刷plz!!

刷c好了

依幾日馬會無受注既開球隊晒咁滯

10c 41ft ok?

冰c

8c
快

11c

9c完場

俾多4c我

爭2角

原來而家先68分鐘

bye atlanta

入多球啦是但一邊

78喇

希雷阿特刷多2c plz!!

78啵

冰封角球

78.

3 1

仆街我個app壞架 仲係69分鐘

f5f5

9c

比多2c

9c
快

睇黎都追和唔到

你個野壞咗呀

10分鐘3角爽到

9cft

輸波刷角

好久無見女人巴

想入10.5b

希雷阿特-1c
刷呀plz!

9.5c頂住

入未呀。屌你。差一球呀

9.5b 補10.5 對充角細

10c到派頭10，3個100

比腳波都成PAT 屎咁

Lm

冇咩可能

LM

我

me

lm

9.5大爭一個

刷夠未 垃圾隊

留名

8.5入唔切

我了

希雷阿特俾多1c plz!

得嘅

屌你希雷幫手刷幾角啦

仆街角細日

2c ok?

你係滴滴仔？

Lag

冰封俠

主ng ok?

叫親亞特蘭大都係賤種

give me c

好多界外

俾多1c plz!
想派錢

買9.5大果班約左醫生未

等派

約左 幫9.5s個班約

10.5大玩完 yeah

3:2未

我我

4.5／5b ok？

Me plz

11c已死

陣間一分鐘3個就正了

比多1C !!

11c頭5抽1 派200 快

Lm!

連C雅出黎未

比多球啦。求下你地

10c

[10c now

想派錢呀屌快啦

又無c又無g

有得做職乞了

10c 有手足派了

Yeah,可以派錢

10c cashed

10c達陣

我了！

下場仲有冇

抽我

lmlmlm

幫叫多1c，齊羊

咪爆

9.5b cashedddddddddddddddd

達陣喇

抽，第一

11C 不是夢

9.5B cashed 200@2.22

屌你老母得返最後200蚊先中...平注2000就全jump 唉

gel

41ft ok?

C呢

11c未

一朝早又針了
仆街阿特

有人派

Me 頭10

10.5s 點輸

贏波都要爆我角

食緊三手飯 求派

主隊幫手刷先笑左

有人派我我派lunch

補時4mins 是但一邊入多球ok?

成個月未開飯,希望中

可唔可以多1c

岩岩都有頭十 派唔派中我。派中今晚100去買其他

補4 btw

4-1 ok?

4分鐘1c唔過份呀

4-1派錢

俾多c

1分鐘1C come on

btw. 是咪有tg gp. 有冇得john

我都想join

Lm,派幾多

我都係

11c應該得

補幾耐時？

4

10.5b

快 俾多c

想john

輸曬 唉

10.5s頂住

最後30秒

Gel

10.5b無喇

絕殺角

無了

全jumpdel app啦

ft

10.5b無了

有個高質tg link 有木人想要

派比我 瘋狂針 冇錢了

4：1

又爆我9.5

符轆收足兩注 好好彩

無補9.5b

差1角

針完又針 就嚟係ifc vip

求派

遲左了

john

呢場針左20k 有無手足派我 我再派一餐lunch

豬足成個上午

仲留鬼咩 而家我求派

？

準備抽獎10派3個100
名單剛整理好

無我名

我都冇 點解

派中我就有錢驗腦

入到名單好開心了

無我

讓晨b飛

拿子又有份

唔中

點解木我份針對

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅

完左場 咪再lm

好波

我職乞

56k?

乞得專業d

頭10呀dodo

琴晚比利華伏完 今朝角大追返

冇我

我第一個支持你

有無人要閪花？
勝利船成埋疤狗 仲有高水平手

閪花應該大船 ？

一陣澳假日假有進帳再派你

Jump到時空錯亂

個個都話留錢買神船wo

派埋我plz

ok deal

一見到利華就燥底..爆我12.5....

3位中獎者請係1點半前留tg
唔係就再重抽

靠澳假了

永久Blacklist 呢隊仆街

澳假角大定律？

無我添。留名有冇機會重抽

贏又贏唔到 又要臨尾5連角爆我..

原來職乞咁難做

1650 上下盤都有人燈 點買好

終於有日職dllm 頸都長

去馬會入500重新上路

Thx BRO win more

可唔可以帶我回血晨早流流針10k 屌

買腰斬

職乞搵錢好辛苦

點帶法

中波都乞

手足岩岩0900場有冇執返d角
我10.5 9.5 8.5 7.5 6.5jump哂

死仆街拿狗又中 外掛？

你俾左個channel我喎

係囉成日中

10.5s 好在中 最後射出界果下瀨左屎

買咩針咁多

重抽

sorry this sin correct

人地叫你俾個人tg 你俾channel tg
foul走拿狗啦

岩

Channel入面都有pm link

我10.5 9.5 8.5 7.5 6.5 5.5
最後補少少5.5s 但都針10k

澳串日 10.5b 9.5b 有無同路

foul啦死拿狗

睇完VAR 上面應該DQ

有冇同路

想補都冇錢補s

我十年職乞經驗
真係唔易做

重質不重量

柏達✅
洛達✳️
雲達✳️
車路❌
畢爾✅
小阿✅
希雷✅

真係輸撚到傻諗住5.5b 點都開到啦 一野轟落去想回下血 點知...

靠你了

一樣諗法
5.5b輸最多

如果5千蚊未留tg重抽中我
幫我留住 開工屌

佢留左了

你幾時派me

玩命 10.5小了

澳職。買即場幾開心。反cup多水到呢

我都想中下 唔中點派

險

琴日定唔知前日有場 半3全11
見佢半場得幾隻角仔就不停追角細 點知無啦啦爆我角

虛則實之 實則虛之

臨開波升水升到2.18 叫我唔好買？
就買比你睇呀仆街馬會

恭喜

係咪派

勁

29882811 開過個account la on9事後撚

唔cashout好快輸哂 過來人

點解水手會讓人 都未贏過喵叫

唔係29882811

電腦分析 65% 8 35% 0
唔係8就係0

夜晚贏果d, 朝早針哂，得番本

派錢

少年你太年青了 你以為抽中人地就入比你咩

Thx Ching

哈哈，趕得切

日職未買過 求指教

串起晒細波就ok

同黃俊同晒路 係咪可以落定馬會排隊？

外圍轉緊平手盤

勸世呢場澳假唔好買盤
大波大角等收錢

真 角大100％

九龍灣 係咪得番德福大廈有馬會

好。 trytry

有冇半主同路

行去牛頭角？

如果係 近牛頭角咩位

啫係細＃？

牛上

水手個場
14.5b有冇同好

啊 好 唔該兩位巴打

牛頭角觀塘道257-269號永英樓地下

2019 仲買水手？ all in 客勝

有冇手足水手fg

1.77不了

有冇大蛇出水

半場有得收錢喎，唔使驚佢派唔切買唔到日假

水手FG又派錢

會唔會又2分鐘入

水手似坐和望贏?

半場一定有

半和會唔會有機會

半大1.5b等收錢

點解神船陣容咁勁都唔落飛

水原三星簽左阿當咁識買了

獅吼4年冇輸過俾水手

今場要輸啦 最勁個個轉左會

阿當醒喇 之前睇到佢俾貓叫搞到愈來愈冇態

轉隊了

你又幾時醒

pm未

兩隊廢鬥廢 難買

車仔贏左之後 我都話車仔屌打硬馬賽

找數啦喂

留no.

31452793

巴打贏大錢

兩隊垃圾比人瘋狂反杯 今場打埋一齊會點

狂刷角

仆街買咗角細

係就好

多謝晒巨雞兄
收到喇

勝利船all in

角細+1

有冇人長追水手fg

水手對貓叫 兩隊垃圾買唔落手

兩隊垃圾搵鬼買
買角仲好啦

水手高水盤

半主定fg

1.77搵鬼買

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
Chow 盤

特別項目 項目編號 5 : 星期五 1 中岸水手 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
那一件事會首先發生在 包菲迪 (布里斯班獅吼) 身上?
選擇 4 , 被換出 @3.05 $200 $200.00
4108 首名入球 首名入球 星期五 1 中岸水手 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
安祖賀利 @ 6.00 $100 $100.00
4107 首名入球 首名入球 星期五 1 中岸水手 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
馬菲米拿 @ 35.00 $50

未出陣咁快買

水手好多場都嬴上半場
半主!!!

水手贏硬啦

水手上半場之鬼

水手爛龍門主場

買定唔怕落飛 反正水手都係打兩邊

水手大船

識買一定係買水手

直屌水手fg

澳假14.5大

點解 明明兩隊都榜尾

水手上半場好似食左春藥咁

下半場出完黎 好似射左10次咁

喵叫唔刷角架啵

廢鬥廢博佢兩邊刷角

頭兩場想買大波

巴打好波

一粒之後cup返

水手角大

A米係咁升水想點

.

水手禁屌

兩隊咁廢識唔識入波架

勁鬥勁就怕無波入
廢鬥廢點會無波入

澳假四寶已入手

剛剛開完會 依家去馬會入錢

係咪買 主-客?

獅吼成日都係最後先咆哮

美麗的80分鐘；？

2隊垃圾近排都和同贏過悉尼
垃圾老鼠

醫生

嗰場又係jump. sosad

2k Sydney. fuck

貓叫。泰加特都走埋入唔入到波架

廢鬥廢角大

擦擦擦

入到 水手成日得半場力 下半中曬風

大波，水手fg，主客，客主

係完半場前已經俾人逼和

對珀斯輸4粒 一球都冇

大波都得嘅。睇死馬會有2場即場都覺得唔會開半大會開全大派唔切買日假

水手係咪成個澳假入面下半踢得最鳩嗰隊？

我覺得又唔係

上次貓叫對噴射

3：1

無啦啦換人*2

最後和咗 定唔知噴射贏咗。 on99

65mins嘅時候

兩隊都比人cup開咁款 感覺上客主 主客都唔會開到

水手fg上船，半場收錢

半大黨勝利日

水手通常頭廿五分鐘好似食咗春藥咁

呢排好黑,跟親D大蛇都輸
今次試下跟POLO
睇下會唔會負負得正

澳假2隊垃圾廢鬥廢,人人以為無波入,反而可能大手交易
而家唔博唔通留返對強隊先博咩?

日假開季無往績可研,但考慮雙方往績也有不少3,4球紀錄

以上鳩UP,跟我既可以打折幫你驗腦

25分鐘 上電

26-45 藥力減退 仲有電

下半場出黎 人乾

水手fg穩唔穩

諗緊半主定fg 半主又危危地 一間入完又秒失

唔穩 仲要低水

上場45分比貓叫絕殺開半和

1800 大船喺主定客

放場半主客和 等即場先

1830

棄

穩過買半主

以為人形紙板

剛剛回血 入咗800

諗唔到澳假買咩好

有聲

水手不敗
波膽0:0 1:0

都馬會分析。話水手半場積分係排第二。睇完真係笑左比人反幾多場追和幾多場

要左貓叫

我已經手握勝利之匙

水手讓人?

陣已出

fs 琴日國米返主場都竟然落力大炒維也納

Fs哥

角大大船，1.78落到1.7

針左10個

你買和波定客盤

客

水手角大11.5

100k你跌都跌左
今日追返

水手無悔all in

虛則實之

對賽未贏過讓到人平半？ 要上了

咁寫錯咗d咩？

水手未贏過都讓到？

宣佈今場澳假淨係踢頭45分鐘

各400

神船落到1.86

點解唔直接買主和主客

只作參考

本身想要貓叫...但冇泰加特...要水手算

好。心血來潮

水手痛打落水貓

全世界水手神船連馬會球探都貼一樣，馬會仲要2場寫重心

識買了
Btw 你個名

不要再說了

如是者 兩個中一個

提問： 聖伊天仆街啲定波爾多仆街啲

你會發現馬會平時啲心水可能係64開，但寫重心個啲仲要淺盤，多數閪

我個日嬲撚到想買機票過去打柒個11個人

水手係chow私家雞

水手算深盤

2x1
水手上船啦喂

咪係

我係講個盤口，唔係講佢讓得深定淺

e.g.讓一球球半馬會：重心 主勝 係2回事

1.81了

我明呀

2隊西波唔敢買盤
水手fg算

我個晚比聖伊天搞到20幾萬尾關斷咗

澳職要入就入

澳職唔想入都會入

嘩屌 我嗰啲小巫見馬模
我都係針咗4,5k.

醫生我個點呀

Gun 水手盤

仆街個個買水手我買10半客邪下先

呢場可以直屌主勝

水手FG

仲CHECK緊
初步睇落無咩問題
應該係輕度

澳假半大有冇手足跟

諗番起有隊嗰龍門特登唔追波俾咗角俾人
然後俾人反cup

反cup到嗰隊好似就係貓叫

貓巴買貓叫？

神船又出黎呃錢
上年隊野除左小白普度斯基
班架仔都係廢
今年多個韋拿唔覺有好大分別

我都知我輕度天才架啦，係有少少未成氣候姐

係，小心沉船

水手大船？

廢鬥廢
買大細波算

水手點輸

等你派比我

all in 水手ed

救4料 chow

水手必勝

今場做左半大黨

泰加特離隊？

⚓️✖️🌸

日職未買過唔知

但神船 呢隊野聽過

一月份去日本見到佢啲海報向地鐵站貼到周圍都有 小白 villa. podoski

唔識日文 可能佢就係講緊神船(？)

但櫻花人腳弱咗

有打飛機嘅感覺。華而不實

點都要神船

水手對貓叫點會準時開波

日本球都未買過就係波post蒲？ 笑唔笑死呀？

獅哮上場踢得幾好 係輸在個後備籠

就係睇唔明咁多利好因素，但神船仲有平手買
所以等下轉唔轉盤先

5好甘ok?

貓叫有無同路

買左兩隻閘同防中應該會好d

好想去日本睇波

水手唔轉平手盤

水手100%

已經好睇好啦
以前櫻花主場最少讓平半

角細！！

派me請你去

水手場

3.5b有冇人gun

櫻花 nerf 左
神船 buff 左

水手FG咁低水似有伏

水手主場好屈g

開始feel有人要驗腦了

水手fg gogogogo

大船水水

水手唔轉平手盤 覺得馬會係到陰香港賭徒 係人都個獅子走左前鋒 又重心推介主勝 出面做平手 馬會咁好做平半高水送錢

水手唔轉盤好似有伏

Gogogo

高水d
馬會想輸多d

水手FG係電劣

半場主客和 布里斯班獅吼勝 @3.15 $500

派100送機票？

今次唔會伏

Yes
馬會就係送錢

糸，入華哥户口

同馬會對賭好似真係要捉理
睇下中唔中計

球探成日輕 做乜尻

馬會唔會咁好死

白粉華定排骨華

角大上

跟左

收規華

水手入未

呢場尻買

水手goal咪

北海道球皇去到櫻花坐後備

有無角大手足

1. 唔轉平手低水
2. 引大家起疑, 覺得主盤高水太著數有詐
3. 引導大家買下盤
4. 點知開上盤
5. 馬會 cashed

仲未開波既喂

有提問 ： 啲人同我講 場波如果delay 20mins. 就代表爆冷。

咁係咪啫係今場係貓叫大炒水手？

應該8成手足都角大

唔係司徒華？

有，保守小小10.5b

成日

開半客派$1

半大針

有冇水手同路人

角大已上船

歐陽震華

半大叫爆區

依加先開波

水手強陣 vs 貓叫多後備

比多個利是封加粒糖留比你自己用

水手fg得1.78

水手！立即入波

包飛特5.2倍入波 殺

半大又超級大船

仆街水手快手

G持!

水手入波

Touch wood水手贏唔到，呢段野實畀人binc

水手禁屌

好波!

半大

半大已死

其實都可以話客低水引主，結果開低水下盤架

半場3.5大OK?

等9.5b

和3倍有冇人跟機

水手78% 控球
知咩事啦

買左14.5

水手一射

獅哮咁勁既

牙水又禁屌打算開半主

冇問題啦巴打
對上有場澳假開20幾角, 好撚癲

開球三分鐘

2019仲買chow要

咁劉德華呢

水手其實唔差 vs 喵叫都唔差

chow禁屌

之後比人cup

點會引到主
D人見高水咁著數就驚
覺得唔合理

無角

貓叫一射一射正

貓叫攻唔入就放比人入啦 食屎仔
都係打假架啦你地

2邊都有人講禁屌

究竟邊個禁屌邊個

我想問球探個app點解冇個幅圖睇?
但我用web板又見到有

水手個 C. 皮恩
夠料踢大會

我 fg 了

互屌

馬會禁屌

究竟係邊一邊禁屌邊一邊

Cccccccccccc

終於明白點解呢兩隊排塝尾

開撚到熄埋。無得買

connor 好垃圾喎

Ccccccccccc

垃圾大戰 唔知適唔適用
慣常澳職劇本：水手半場勝 後被cup

14.5b 半大 水手盤

角細gel了

睇對手 老鼠cup唔到

2019年澳假角細

兩隊都禁屌

半大又jump

9.5b出現了

貓叫跌水

水手半場chur盡 之後貓叫反cup

廢鬥廢

入未

有角未

喵追和就有 未見過cup

角呢

廢vs廢=無角

人地cup 悉尼

0:0 ft

不了

2邊都禁屌

係咪我吉你一下 你又吉返我一下？

蠢咗 淨係買咗主客 客主 無買主和客和

0:0完場應該死8成人

40:0 ft

#metoo

等8.5

其實而家澳假玩地面波，組織多左冇咁多落底，10.5大、11.5大真係屌唔過

買咗 但無買和主 和客

唔會掛

水手邊撚個7號。屌佢呀 咁都唔俾右邊

仆街水手入未

咁一定唔關我事啦

封咩，翻工無得睇波

水手準備入波

唔好意思咁多位手足
我買左角大
利申 今日全燈

水手fg電劣

最主要澳職係世界上最假既波

和主和客無肉食 唔買啦

水手入2球先

水手就入

屌9分鐘都無c ,想打起馬會到退錢

等8.5入先

水手fg 1.83想等2倍

10分鐘乜撚都冇做過

冇C冇入波
其實係咪開左波?

各拎一分

開和和 通殺

喵叫有波就尻斬上前

嘩屌 水手

廢鬥廢，角細gel

禁屌wor

可以

屌 唔記得呢場係星期五頭場

水手差啲goal

牙水極限按屌中

鹹蝦鏟

水手禁屌緊 係差埋門一腳

水手球遠射 食春藥咁

1c都冇？

水手fg未？

係咪踢緊5人石屎牆
無角既?

角大針
10分鐘0角

水手大船
要jump 了

水手食左藥？

獅子準備入

水手不嬲勁

唔知踢緊乜撚 成鳩日cup 返轉頭

禁屌唔入 會

水手仲有15分鐘春藥時間

貓叫都幾廢 水手都禁到佢咁

我唔要差D呀..要GOAL呀

角呢？

上半場入唔到
下半場就食得屎

無，死都唔落底

又唔記得插角球旗？

會有新劇本

水手 ng

我都係咁話

準備40:0

水手fg針

可唔可以開個主客黎開心下

原來上次已經開左和和劇本

獅子fg

同路

悶撚到仆街

水手向邊線鳩斬出去 做乜

我ALL IN左神戶勝利船[0]

清買咗咩

半場0c 表演自爆

水手

15分鐘啦。好撚悶

唔通真係0:0 殺晒

澳假C唔洗擔心

開主客 試下

無啦無啦

還我血汗錢

水手仲有10分鐘春藥時間

兩隊都好撚垃圾

神船今年奇蹟降班ok?

365已經8.5了

全場0：0 0c 我直播壞人街叫企企

唔好比小白同韋拿呃到
勝利船都係咁垃圾
作客櫻花未贏過

主客未呀

閪花讓人變受讓係想點

屌你老母啦 大把人水手

半0 全20

見證奇蹟？

00 0c 我表演裸跑

禁屌唔入會。。。

屌 貓叫救到

清我條水手6折賣比你Ok?

貓叫龍單手救波

咁樣都save

咁都救到 半大已死

仆街水手肯入未

Cls
澳假唔刷角

兩邊都食左藥玩表演賽?

下盤gel 撚硬

0c fuck

水手vs 鋼門

快刷C丫屌你老味

simon 黃牌

我屌你老母兩隊咁廢都唔落底

日假

只作參考

半大已死？

占美楊格 澳假龍門黎講反應第一

水手真係點都有方法令人輸錢

水手打人

水手個西蒙對球證講fuck you
準備紅

神船又韋拿又司機又小白

水手快入

屌球證老母 準備紅

比埋牌賀利ok?

好懷疑simon 買左自己黃牌首發，咁樣呃張黃牌都有

水手禁屌都仲唔入

喵叫快入

fuck you. you bitch. fuck you fuck you

Jed

神船終於落飛

準備兩黃一紅

養生足球

鐵籠足球?
1角都無

依條友場場申請yc㗎啦

屌你老母西蒙 fuck咩9

講左咁耐都未紅

西班牙 德國

開局波表演賽呀

櫻花

喵叫換幼童?

0c. 落到8.5

屌澳假成廿分鐘一角都冇
比佢撚死

夠薑半場0c

半大呀..兩隊咪玩啦